屋企有beg bugs 點搞好？

無啦啦好似見到有幾隻bed bugs出現，有冇人試過屋企有搵左滅蟲公司搞掂？有冇邊間可以推介下。

救命 好恐怖 成床都係。

推 有冇人有滅蟲公司介紹呀

再推

最簡單有效，成張拎出去晒太陽，
一定要猛太陽

用水洗無用

多到好誇張 打算拎晒被，衫出去做高溫消毒，
再搵滅蟲公司斷尾

原來唔係得幾隻

你平時訓覺感覺唔到比野咬咩

我平時唔係住屋企，呀媽話晚晚比野咬到訓唔到，所以番去睇下，一睇就

聽講成張床掉左都係無用

玩撚完了

請求蟲？

咩黎

DE粉無毒，慢殺。
再整支蒸汽噴槍。

自己都搞得掂？聽講呢隻蟲超人生物黎，話要搵專業滅蟲公司搞

唔該巴打先 試試佢

自己爬舊文
輕微先可以自由搞掂。

搬屋......可以考慮下

當你發現有果陣，
應該已經係發展到有一定既數量

我就係做過滅蟲，
就算你搵公司搞，
都係整死d成蟲，
蟲蛋用藥係清唔晒

都係果句，
太陽太陽都係太陽，
一係張被就丟左佢

路過學到野

beg 乞求

1. 蒸氣機
2. 無敵士(溝水)
3. de 粉
4. 床褥保護套包2年唔開餓死d 佢地

講漏咗
係做晒4樣
唔係其中一樣

之前住hostel遇過 真係痛不欲生癢到成夜瞓唔到 仲會神經緊張有少少野就覺得佢爬上來吸血啦一野拍落身度
拎張被入黑色膠袋晒太陽 用熱水 漂白水擦床都無用。最後換房先有覺好瞓
因為佢唔只會係你張床，亦都有可能走左去你d衫度 所以好難杜絕
快d搵專業人士搞搞佢

唔該晒咁多位解答 最近已經搵左滅蟲公司黎搞，打算自己keep住都會自己落藥作長期作戰同埋買部蒸氣機蒸佢班仆街